# K54

Реализовать метод, который на вход получает последовательность целых значений, а на выходе
выводит последовательность, где все значения кратные 3 заменены на 'Fizz', кратные 5 на 'Buzz',
кратные 3 и 5 на 'FizzBuzz'


```
Реализовать метод, который на вход получает последовательность целых значений, а на выходе
выводит последовательность, где все значения кратные 3 заменены на 'Fizz', кратные 5 на 'Buzz',
кратные 3 и 5 на 'FizzBuzz'
```
